人民日報—命苦不怪父母，肺炎不怨政府

老吾認同

痴撚線公司

党疼国愛
縱肺炎，也幸福

老衲最近好高質，發生咩事？

老家認同

呢排戰鬥力好強，俾人民日報請左?

所以我只感謝大自然

因為天氣越寒冷？

沒事兒沒事兒

命苦怪政府，肺炎怨父母